{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111233",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(호구포) 그랜드팰리스 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計250室の客室で構成されています。 近くにはホグポ駅があり、公共交通機関の利用が便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 リモコンネットフリックスを利用して映画を見ることができ、沸かしたラーメンや様々なカフェ飲料を無料で楽しむことができます。 バーベキューは有料で利用でき、漫画やラーメン調理器が用意された休憩ラウンジが無料で提供されます。 小さなジムや客室で利用できるビジネスゾーンも提供されています。 朝食は当日現地で決済が可能で、特別なメニューを楽しむことができます。 朝食のご利用の際には、宿泊日によって様々な便益施設が利用できます。 駐車は不可能であり、周辺に多くの便益施設とアクセスが良いというメリットがあります。 宿の清潔さとコスパ、便益施設などに対するレビューは概して良いですが、一部の客室では信号や匂いに関する苦情が発生する場合があります。 価格対比満足度が高いですが、サービスと施設の状態には改善が必要な点を考慮する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は計250室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くにはホグポ駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内サービスは何語で提供されていますか？",
            "answer": "案内サービスは韓国語を含む様々な言語で提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "特典として、リモコンネットフリックスを利用して映画を見ることができ、沸かしたラーメンや様々なカフェ飲料を無料で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "休憩ラウンジで何が提供されますか？",
            "answer": "休憩ラウンジでは、漫画やラーメン調理器が用意されており、無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスゾーンは提供されていますか？",
            "answer": "はい、小さなジムや客室で利用できるビジネスゾーンも提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は予約が必要ですか？",
            "answer": "朝食は当日現地で決済が可能ですが、特別なメニューを楽しむためには予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場はありません。周辺には多くの便利な施設とアクセスがあります。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューはいかがですか？",
            "answer": "宿泊施設の清潔さやコスパ、便利な設備などに対するレビューは概して良いですが、一部の客室には信号や匂いに関する苦情があることもあります。"
        },
        {
            "question": "価格に対して満足度は高いですか？",
            "answer": "はい、価格対比満足度は高いです。"
        },
        {
            "question": "どのような点が改善が必要ですか？",
            "answer": "改善が必要な点として、サービスや施設の状態について考慮する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 453
    }
}